Bidden haasten en kom naar de eetzaal, want er is zo'n gezicht te zien!
Ik zal u niet vertellen wat het is.
Haast u, en kom van dit moment."
Elizabeth gestelde vragen tevergeefs; Maria vertelt haar niets meer en ze liepen in de eetkamer, die de gevel lane, in quest van dit wonder; het was twee dames stoppen in een lage phaeton aan het tuinhek.
"En dit alles?"
